拆解香港外匯儲備沒有突破之謎

財政司司長行使外匯基金的控制權時，須諮詢外匯基金諮詢委員會的意見。

留意一下呢個委員會有咩成員

劉鳴煒先生, GBS, JP

佢有幾廢已經唔需要再介紹……